花式自殺 本土醬油大閘蟹

有無勇者會去試

韓國係用野生梭子蟹..海蟹嚟wo...用河蟹咁癲？

希望佢唔好入醫院啦

淡水蟹生食玩命

唔使遮名喇
聽朝都見報

今晚上電視啦

舊時潮汕地區係會生醃
中招機會少啲 但唔會似韓國生食咁癡線

生食都係上海人生食毛蚶咁低能

豉油殺菌 你識條鐵

殺到菌喎

咁寄生蟲呢

大閘蟹拆開個蟹肺 鰓（Gill)
都一粒粒大寄生蟲